# my_first_git
Поиск в матрице одинаковых столбцов и простое число, и если оба условия выполнены,
то идет сортировка матрицы по возрастанию сумм модулей строк. В файл in.txt вводить данные матрицы.
В файл out.txt ничего не вводить, в него будет введена отсортированная матрица программой.  (Visual Studio 2022)

